新疆集中營成立原因：維族2014年曾嘗試刺殺習近平

President Xi Jinping, the party chief, laid the groundwork for the crackdown in a series of speeches delivered in private to officials during and after a visit to Xinjiang in April 2014, just weeks after Uighur militants stabbed more than 150 people at a train station, killing 31. Mr. Xi called for an all-out “struggle against terrorism, infiltration and separatism” using the “organs of dictatorship,” and showing “absolutely no mercy.”

佢好小器，我地今次玩咁大，佢一定會報復香港人

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

佢啱啱掌權要立威
香港=睇佢鞏固到地位嘅成績表

邊句有講刺殺曱甴平？

邊度有講試圖行刺？你英文唔好就唔該咪亂開post誤導人

冇一句有講刺殺曱甴平

冇一句有講刺殺曱甴平 拉

樓主係咪用google translate 睇

拉

大把漢族想刺殺習近平啦，又唔見漢族集中營?

嗰啲直接消失啦

假新聞

佢依家將大部份搵晒入去WO
幾時到將大部份漢族搵入去?